沈大師(沈振盈):網絡欺凌 只會令我更堅定！！

早前先智破Tsla 老女人 btc等老千騙局

歷史會還你公道

話大師係燈呀拿.jpg

以後睇股市只信大師

抗奮時的確要大師警告差唔多到頂

一巴巴打落美版微信女同電動老千班邪教撚到

師傅唔好勞氣

股災仲唔伸個龜頭出黎咩